印度總理莫迪嚴正警告某国 ：擴張主義終會走向滅亡

印度和中國關係緊繃。印度總理莫迪週五親自前往印度北部的喜馬拉雅山拉達克前線地區，視察駐紮在這個和中國邊界地區的印度軍隊；他發表談話時嚴正警告，擴張主義年代已經結束，擴張主義者最終都走向滅亡。

亂講相信我黨得永生

違反國安法

拉得

習帝做做幾年已經玩到咁
我地應該支持終身制

推到大陸戰狼上身

我就唔相信中共會滅亡啦

印總 你真喺識開國際玩笑
講笑咩 上面班勁人打左一戰同二戰架 唔喺吹架

講緊美國?

雖然支持印度打柒支那，但講擴張主義其實都係五十步笑百步

收呢條仆街皮

要將"國安法第38條"翻譯成印度文比佢睇下先得

唔係我黎 睇清楚d啦... 成日打J

會員 #252142 - HKUSecret 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .lih.kg/fxMAvT藍屍言論
2 .lih.kg/fuEkpT藍屍言論
3 .lih.kg/fuqPkT藍屍言論
4 .lih.kg/ftmMQT假消息標題黨
5 .lih.kg/fsyJPT藍屍言論
6 .lih.kg/frMmBT藍屍言論
7 .lih.kg/fijEyT藍屍言論

習帝千秋萬世

嘩，硬到顛

Push

地球一點都不能少!

一早已經block,左呢隻五毛狗

係印地語

印度狗仲廢過中國狗 算數吧啦

莫迪點會唔識睇英文呢

對中言論強硬 大量增兵 容許開火
殺左40隻解放狗
禁5x個強國apps 包括抖音
發起抵制中資活動
岩岩立法禁止中國投資公路，電子等建設

很多連登仔屌印度鳩做 得個樣
如果印度都得個樣
英美 都去唔到呢個標準
更唔好講德國呢班

我報狗舉報公了佢

借個位 會員標籤功能

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

咁好打
上次中印戰爭唔洗比人打到輸甩褲啦
今時今日邊界問題都係美國造成
中國上次打贏左
理應拎左果塊爭議土地
美國威脅介入先退番後面

收皮啦
你印狗有咩資格教人做嘢
你係勁既就你係第一經濟大國啦

中國補及唔到當時

燒山講過中印唔會開戰

兩邊都有補給問題
但有第三方介入先搞成咁

其實連仔應該搵個位簡單show埋
啲仆街俾幾多人block咗

已經違反咗國安法第38條 即時拉得

佢應該觸犯38條，可以申請告佢

親自前往前綫區

呢啲先係親自啊屌

推到戰狼出征
依法用第38條國安法拉鳩莫迪

笑咗出嚟
諗諗下又啱

支持雜帝御駕親征
到時摺被運一定打到班呀三叫不要不要

中共未試過自身實力咁雄厚
又未試過打WIN其他國家
又未試過係世界大戰主戰角
仲有好多野都未試
例如打飛機等等
中共仲係一個正值13歲小朋友
雄心勃勃
你何忍叫佢連飛機都唔比打?
你忍心嗎?

講緊中國

理得佢 支那擴張嘅話個程度嚴重好多 睇下新疆同西藏就知

Ok wor
btw呢條毛做得好明顯

加速

新五毛識別方法

因為呢條仆街我都一早block咗，
但見好多人竟然仲未block